晚。

劣到咁都變到欣宜？

真心好味的

蛋，，，好可愛

只有嫲的一半可愛

想啜面珠登

蛋蛋靚！